屌你班死廢老，坐又坐哂d位，錢就仲係比兩蚊

仲要納稅人埋單
屌你老母臭閪

「兩蚊」搭車呢樣野,

其實一早應該只限係非繁忙時段, 同只限星期一至五非假日啦

八達通智能架嘛, 有得SET 架嘛

唔明仲乜要搞到廢老同打工仔搵食既互迫

仲要冇加價

重要保證實有得坐
屌鳩啲後生仔唔敬老起身多數有得坐

魚蛋論